@methods
; This section contains customized type signature for Objective-C methods.
; You can replace "id" with more specific type to improve the headers.
; 
; Method	Attributes	Return type	Arg2	Arg3	...
-[id<UITextFieldDelegate> textFieldShouldBeginEditing:]	BOOL	UITextField *
-[id<UITextFieldDelegate> textFieldDidBeginEditing:]	void	UITextField *
-[id<UITextFieldDelegate> textFieldShouldEndEditing:]	BOOL	UITextField *
-[id<UITextFieldDelegate> textFieldDidEndEditing:]	void	UITextField *
-[id<UITextFieldDelegate> textField:shouldChangeCharactersInRange:replacementString:]	BOOL	UITextField *	NSRange	NSString *
-[id<UITextFieldDelegate> textFieldShouldClear:]	BOOL	UITextField *
-[id<UITextFieldDelegate> textFieldShouldReturn:]	BOOL	UITextField

-[id<NSObject> hash]	NSUInteger
-[id<NSObject> conformsToProtocol:]	BOOL	Protocol *
-[id<NSObject> retainCount]	NSUInteger
-[id<NSObject> description]	NSString *

-[id<UIModalViewDelegate> modalView:clickedButtonAtIndex:]	void	UIModalView *	NSInteger
-[id<UIModalViewDelegate> modalViewCancel:]	void	UIModalView *
-[id<UIModalViewDelegate> willPresentModalView:]	void	UIModalView *
-[id<UIModalViewDelegate> didPresentModalView:]	void	UIModalView *
-[id<UIModalViewDelegate> modalView:willDismissWithButtonIndex:]	void	UIModalView *	NSInteger
-[id<UIModalViewDelegate> modalView:didDismissWithButtonIndex:]	void	UIModalView *	NSInteger

-[id<SBIconListPageControlDelegate> pageControl:didRecieveTouchInDirection:]	void	SBIconListPageControl *	NSInteger

-[id<UIScrollViewDelegate> scrollViewDidScroll:]	void	UIScrollView *
-[id<UIScrollViewDelegate> scrollViewWillBeginDragging:]	void	UIScrollView *
-[id<UIScrollViewDelegate> scrollViewDidEndDragging:willDecelerate:]	void	UIScrollView *	BOOL
-[id<UIScrollViewDelegate> scrollViewWillBeginDecelerating:]	void	UIScrollView *
-[id<UIScrollViewDelegate> scrollViewDidEndDecelerating:]	void	UIScrollView *
-[id<UIScrollViewDelegate> scrollViewDidEndScrollingAnimation:]	void	UIScrollView *
-[id<UIScrollViewDelegate> viewForZoomingInScrollView:]	UIView *	UIScrollView *
-[id<UIScrollViewDelegate> scrollViewDidEndZooming:withView:atScale:]	void	UIScrollView *	UIView *	CGFloat
-[id<UIScrollViewDelegate> scrollViewShouldScrollToTop:]	BOOL	UIScrollView *
-[id<UIScrollViewDelegate> scrollViewDidScrollToTop:]	void	UIScrollView *

-[id<ISDownloadQueueDelegate> downloadQueue:changedWithRemovals:disappearances:]	void	ISDownloadQueue *	id	id
-[id<ISDownloadQueueDelegate> downloadQueueError:]	void	ISDownloadQueue *
-[id<ISDownloadQueueDelegate> downloadQueue:downloadStatesChangedAtIndexes:]	void	ISDownloadQueue *	id
-[id<ISDownloadQueueDelegate> downloadQueuePreOrdersChanged:]	void	ISDownloadQueue *

-[id<ISDownloadDelegate> download:encounteredError:]	void	ISDownload *	id
-[id<ISDownloadDelegate> downloadStatusChanged:]	void	ISDownload *
-[id<ISDownloadDelegate> download:failedToLoadArtworkWithError:]	void	ISDownload *	id
-[id<ISDownloadDelegate> download:loadedArtworkImage:]	void	ISDownload *	CGImageRef

-[id<VSSpeechSynthesizerDelegate> speechSynthesizerDidStartSpeaking:]	void	VSSpeechSynthesizer *
-[id<VSSpeechSynthesizerDelegate> speechSynthesizer:didFinishSpeaking:withError:]	void	VSSpeechSynthesizer *	BOOL	id
-[id<VSSpeechSynthesizerDelegate> speechSynthesizerDidPauseSpeaking:]	void	VSSpeechSynthesizer *
-[id<VSSpeechSynthesizerDelegate> speechSynthesizerDidContinueSpeaking:]	void	VSSpeechSynthesizer *
-[id<VSSpeechSynthesizerDelegate> speechSynthesizer:willSpeakRangeOfSpeechString:]	void	VSSpeechSynthesizer *	NSRange

-[id<VSRecognitionSessionDelegate> recognitionSessionWillBeginAction:]	BOOL	VSRecognitionSession *
-[id<VSRecognitionSessionDelegate> recognitionSessionDidBeginAction:]	void	VSRecognitionSession *
-[id<VSRecognitionSessionDelegate> recognitionSession:openURL:]	id	VSRecognitionSession *	NSURL *
-[id<VSRecognitionSessionDelegate> recognitionSession:didCompleteActionWithError:]	void	VSRecognitionSession *	id

-[id<APSConnectionDelegate> connection:didReceivePublicToken:]	void	APSConnection *	id
-[id<APSConnectionDelegate> connection:didReceiveMessageForTopic:userInfo:]	void	APSConnection *	id	id

-[id<NSCoding> encodeWithCoder:]	void	NSCoder *
-[id<NSCoding> initWithCoder:]	id	NSCoder *

-[id<SPDaemonQueryDelegate> searchDaemonQuery:addedResults:]	void	SPDaemonQuery *	id
-[id<SPDaemonQueryDelegate> searchDaemonQuery:encounteredError:]	void	SPDaemonQuery *	id
-[id<SPDaemonQueryDelegate> searchDaemonQueryCompleted:]	void	SPDaemonQuery *

-[id<UITableViewDelegate> tableView:willDisplayCell:forRowAtIndexPath:]	void	UITableView *	UITableViewCell *	NSIndexPath *
-[id<UITableViewDelegate> tableView:heightForRowAtIndexPath:]	CGFloat	UITableView *	NSIndexPath *
-[id<UITableViewDelegate> tableView:heightForHeaderInSection:]	CGFloat	UITableView *	NSInteger
-[id<UITableViewDelegate> tableView:heightForFooterInSection:]	CGFloat	UITableView *	NSInteger
-[id<UITableViewDelegate> tableView:viewForHeaderInSection:]	UIView *	UITableView *	NSInteger
-[id<UITableViewDelegate> tableView:viewForFooterInSection:]	UIView *	UITableView *	NSInteger
-[id<UITableViewDelegate> tableView:accessoryTypeForRowWithIndexPath:]	UITableViewCellAccessoryType	UITableView *	id
-[id<UITableViewDelegate> tableView:accessoryButtonTappedForRowWithIndexPath:]	void	UITableView *	NSIndexPath *
-[id<UITableViewDelegate> tableView:willSelectRowAtIndexPath:]	id	UITableView *	NSIndexPath *
-[id<UITableViewDelegate> tableView:willDeselectRowAtIndexPath:]	id	UITableView *	NSIndexPath *
-[id<UITableViewDelegate> tableView:didSelectRowAtIndexPath:]	void	UITableView *	NSIndexPath *
-[id<UITableViewDelegate> tableView:didDeselectRowAtIndexPath:]	void	UITableView *	NSIndexPath *
-[id<UITableViewDelegate> tableView:editingStyleForRowAtIndexPath:]	UITableViewCellEditingStyle	UITableView *	NSIndexPath *
-[id<UITableViewDelegate> tableView:titleForDeleteConfirmationButtonForRowAtIndexPath:]	NSString *	UITableView *	NSIndexPath *
-[id<UITableViewDelegate> tableView:shouldIndentWhileEditingRowAtIndexPath:]	BOOL	UITableView *	NSIndexPath *
-[id<UITableViewDelegate> tableView:willBeginEditingRowAtIndexPath:]	void	UITableView *	NSIndexPath *
-[id<UITableViewDelegate> tableView:didEndEditingRowAtIndexPath:]	void	UITableView *	NSIndexPath *
-[id<UITableViewDelegate> tableView:targetIndexPathForMoveFromRowAtIndexPath:toProposedIndexPath:]	NSIndexPath *	UITableView *	NSIndexPath *	NSIndexPath *
-[id<UITableViewDelegate> tableView:indentationLevelForRowAtIndexPath:]	NSInteger	UITableView *	NSIndexPath *

-[id<UITableViewDataSource> tableView:numberOfRowsInSection:]	NSInteger	UITableView *	NSInteger
-[id<UITableViewDataSource> tableView:cellForRowAtIndexPath:]	UITableViewCell *	UITableView *	NSIndexPath *
-[id<UITableViewDataSource> numberOfSectionsInTableView:]	NSInteger	UITableView *
-[id<UITableViewDataSource> tableView:titleForHeaderInSection:]	NSString *	UITableView *	NSInteger
-[id<UITableViewDataSource> tableView:titleForFooterInSection:]	NSString *	UITableView *	NSInteger
-[id<UITableViewDataSource> tableView:canEditRowAtIndexPath:]	BOOL	UITableView *	NSIndexPath *
-[id<UITableViewDataSource> tableView:canMoveRowAtIndexPath:]	BOOL	UITableView *	NSIndexPath *
-[id<UITableViewDataSource> sectionIndexTitlesForTableView:]	NSArray *	UITableView *
-[id<UITableViewDataSource> tableView:sectionForSectionIndexTitle:atIndex:]	NSInteger	UITableView *	NSString *	NSInteger
-[id<UITableViewDataSource> tableView:commitEditingStyle:forRowAtIndexPath:]	void	UITableView *	UITableViewCellEditingStyle	NSIndexPath *
-[id<UITableViewDataSource> tableView:moveRowAtIndexPath:toIndexPath:]	void	UITableView *	NSIndexPath *	NSIndexPath *

-[id<UISearchBarDelegate> searchBarShouldBeginEditing:]	BOOL	UISearchBar *
-[id<UISearchBarDelegate> searchBarTextDidBeginEditing:]	void	UISearchBar *
-[id<UISearchBarDelegate> searchBarShouldEndEditing:]	BOOL	UISearchBar *
-[id<UISearchBarDelegate> searchBarTextDidEndEditing:]	void	UISearchBar *
-[id<UISearchBarDelegate> searchBar:textDidChange:]	void	UISearchBar *	NSString *
-[id<UISearchBarDelegate> searchBar:shouldChangeTextInRange:replacementText:]	BOOL	UISearchBar *	NSRange	NSString *
-[id<UISearchBarDelegate> searchBarSearchButtonClicked:]	void	UISearchBar *
-[id<UISearchBarDelegate> searchBarBookmarkButtonClicked:]	void	UISearchBar *
-[id<UISearchBarDelegate> searchBarCancelButtonClicked:]	void	UISearchBar *
-[id<UISearchBarDelegate> searchBar:selectedScopeButtonIndexDidChange:]	void	UISearchBar *	NSIntege

-[SpringBoard applicationDidFinishLaunching:]	void	UIApplication *
-[SpringBoard setAppDisabledNowPlayingHUD:bundleIdentifier:]	void	BOOL	NSString *
-[SpringBoard showAlertForUnhandledURL:error:]	void	NSURL *	int
-[SpringBoard _applicationOpenURL:event:]	void	NSURL *	GSEventRef
-[SpringBoard applicationOpenURL:]	void	NSURL *
-[SpringBoard applicationOpenURL:publicURLsOnly:]	void	NSURL *	BOOL
-[SpringBoard animateBacklightToFactor:duration:didFinishTarget:selector:]	void	CGFloat	NSTimeInterval	id	SEL
-[SpringBoard setBacklightLevel:]	void	CGFloat
-[SpringBoard springBoardPluginsDirectory]	NSString *
-[SpringBoard applicationWillOrderInContext:windowLevel:windowOutput:]	void	unsigned	CGFloat	int
-[SpringBoard nowPlayingApp]	SBApplication *
-[SpringBoard setNowPlayingInfo:forApplication:]	void	id	SBApplication *
-[SpringBoard simpleRemoteRoutingPriorityForApplication:]	unsigned	SBApplication *
-[SpringBoard formattedDecimalStringForNumber:]	NSString *	id
-[SpringBoard formattedPercentStringForNumber:]	NSString *	id
-[SpringBoard _accessibilityRunningApplications]	NSArray *

-[SBUIController contentView]	UIView *
-[SBUIController window]	UIWindow *
-[SBUIController launchIcon:]	void	SBIcon *
-[SBUIController activateApplicationAnimated:]	void	SBApplication *
-[SBUIController noteStatusBarHeightChanged:duration:]	void	CGFloat	double

-[SBApplicationIcon initWithApplication:]	id	SBApplication *
-[SBApplicationIcon icon]	UIImage *
-[SBApplicationIcon smallIcon]	UIImage *
-[SBApplicationIcon displayName]	NSString *
-[SBApplicationIcon displayIdentifier]	NSString *
-[SBApplicationIcon tags]	NSArray *
-[SBApplicationIcon setBadge:]	void	NSString *

-[SBButtonBar maxIconRows]	NSInteger
-[SBButtonBar topIconPadding]	CGFloat				
-[SBButtonBar verticalIconPadding]	CGFloat				
-[SBButtonBar horizontalInsetForCenteringRow:]	CGFloat	NSInteger
-[SBButtonBar originForIconAtX:Y:]	CGPoint	NSInteger	NSInteger
-[SBButtonBar iconAtPoint:X:Y:proposedOrder:]	SBIcon *	CGPoint	NSInteger *	NSInteger *	NSInteger *
-[SBButtonBar rowAtPoint:]	NSInteger	CGPoint
-[SBButtonBar columnAtPoint:]	NSInteger	CGPoint

-[SBStatusBar description]	NSString *
-[SBStatusBar _setGlowImage:]	void	UIImage *
-[SBStatusBar _setBaseImage:]	void	UIImage *
-[SBStatusBar setStatusWindow:]	void	SBStatusWindow *
-[SBStatusBar statusWindow]	SBStatusWindow *
-[SBStatusBar contentsView]	SBStatusBarContentsWindow *
-[SBStatusBar airplaneView]	UIView *
-[SBStatusBar setDimmerOverlayColor:]	void	UIColor *
-[SBStatusBar hitTest:withEvent:]	UIView *	CGPoint	UIEvent *
-[SBStatusBar touchesBegan:withEvent:]	void	NSSet *	UIEvent *
-[SBStatusBar touchesMoved:withEvent:]	void	NSSet *	UIEvent *
-[SBStatusBar touchesEnded:withEvent:]	void	NSSet *	UIEvent *

-[SBStatusWindow holderView]	UIView *

+[SBAlert alertWindow]	SBAlertWindow *
-[SBAlert setDisplay:]	void	SBAlertDisplay *

+[SBApplication snapshotsDirectory]	NSString *
-[SBApplication isSameExecutableAsApplication:]	BOOL	SBApplication *
-[SBApplication bundleIdentifier]	NSString *
-[SBApplication setRoleIdentifier:]	void	NSString *
-[SBApplication roleIdentifier]	NSString *
-[SBApplication path]	NSString *
-[SBApplication demoRole]	NSString *
-[SBApplication setDemoRole:]	void	NSString *
-[SBApplication setTags:]	void	NSArray *
-[SBApplication tags]	NSArray *
-[SBApplication displayIdentifier]	NSString *
-[SBApplication pathForIcon]	NSString *
-[SBApplication pathForSmallIcon]	NSString *
-[SBApplication defaultImage:]	UIImage *	BOOL *
-[SBApplication displayName]	NSString *
-[SBApplication setDisplayName:]	void	NSString *
-[SBApplication pid]	pid_t
-[SBApplication setPid:]	void	pid_t
-[SBApplication eventPort]	unsigned	
-[SBApplication contextHostView]	SBAppContextHostView *
-[SBApplication _setContextHostView:]	void	SBAppContextHostView *
-[SBApplication launchdJobLabel]	NSString *
-[SBApplication setLaunchdJobLabel:]	void	NSString *
-[SBApplication seatbeltEnvironmentVariables]	NSDictionary *
-[SBApplication setSeatbeltEnvironmentVariables:]	void	NSDictionary *
-[SBApplication signerIdentity]	NSString *
-[SBApplication _expirationDateForProvisioningProfile]	NSDate *
-[SBApplication externalAccessoryProtocols]	NSArray *
-[SBApplication remoteApplication]	UIRemoteApplication *

+[SBAwayController sharedAwayController]	SBAwayController *
-[SBAwayController initWithUIController:]	id	SBUIController *
-[SBAwayController awayModel]	SBAwayModel *
-[SBAwayController awayView]	SBAwayView *
-[SBAwayController pendingAlertItems]	NSArray *
-[SBAwayController devicePasscode]	NSString *
-[SBAwayController dimTimer]	NSTimer *
-[SBAwayController isDimmed]	BOOL			
-[SBAwayController enableLockScreenBundleWithName:]	void	NSString *
-[SBAwayController disableLockScreenBundleWithName:]	void	NSString *

-[SBAwayDateView setTitle:]	void	NSString *
-[SBAwayDateView title]	NSString *
-[SBAwayDateView setArtist:]	void	NSString *
-[SBAwayDateView setAlbum:]	void	NSString *

+[SBTelephonyManager sharedTelephonyManager]	SBTelephonyManager *
